！！福建人绝不向连登低头！！

想打低我地？谂下好了

福

建

幫

加

油

叫我福建帮

福建帮厉害了

青年團？ 成班呀叔黎架喎

解放軍等緊佢地 咁愛國幾時參軍爲國家盡一分力

你说什么

福建帮乾杯

福建帮站起来

我想講福建人普遍都有啲錢
同埋好多都有讀過書 有頭腦
北角/上環個班好多都做生意
點解仲會咁on9落場打爛仔架

战斗英雄

福建独立

可能係佢地青年時入咗同鄉會掛

Btw 福建人係好狼

細個係炮台山讀書 幾間學校最出名個幾個古惑仔都係福建人 打架好撚狼

今次講到咁明, 一定要搵D世界記者黎欣賞

一個眼神心照啦

推

「To give up the task of reforming society is to give up one's responsibility as a free man.」
- Alan Paton 2019

福 閩
建 江
獨 兒
立 女

輸出革命！！喺北角貼「福建獨立」poster！！！

cap圖呢

福建帮加油

帶齊裝就得啦 有勇武唔驚

推

普通嘅裝備夠唔夠用？
有事係咪可以call埋聖約翰救傷隊，民安隊，消防員？

什么东西 福建最勇

利害了我的國

我觉得福建一定可以建国。

文宣中英對照

攪幾句口號
化敵為同軍

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

福獨

攪到人心煌煌

你们这些人看路吧

其實有無D有頭有面既福建人係嗰D福建group澄清? 根本無人想搞鳩福建佬，係中聯辦班仆街亂放風。佢地唔洗做D咩，只要忍一忍手睇下有無人搞鳩佢地，遙言不攻自破。

傳兩野北角又收皮
支那社區叫班狗咬狗啦

好on9

對抗黑社會梗係交比黑警做
我就番屋企訓

與其放風洗白，不如轉風做中共打壓福建人，weibo大把料

嚟呀屌你班支那豬

下次幫佢地舉埋獨立旗啦

福建省獨立萬歳

閩獨加油

點解要靠勇武
人多緊係叫手足即刻走唔好戀戰
死咗點計？入你數？

上一個
話入福建谷澄清

再敢出黎
打得再勁啲

Fucking man

宣揚福建獨立啦

佢哋無gear
咪用投磚器遠距離打個招呼
又可以試玩有色水彈

應該叫民陣, 唔好反對個個集會決定, 等唔好遊行去北角, 於是佢地又無差別攻擊市民

支持福建獨立

福建人團結起來，連武警都怕

幫手做文宣，支持福建幫

又係p狗

Push

唔好自滿 小心

流浮山刀手到未

我們福建人唔輸得
唔可以俾人睇死
打倒 香討 班亂港賊

樓主應該係福建人group度留言叫大陸佬唔好落嚟，因為大陸佬打就就算，你哋班本土福建之後有排受

等佢地係np慢慢等

成個香港得連登咩

順應民意, 連登巴絲圍爐BBQ 結束

印定福建獨立poster派

agger, 喺香港起義反攻上去

福建離獨立又近了一步
香港人要急起直追了

福建獨立
武裝起義
威勝中華
不敗之師

福建獨立

狗屋唔可以BBQ. 唔好亂諗嘢

福建人加油!

要福建幫入得唔出得

閩越獨立

開返個五毛回覆範本有冇得諗？？

叫青團應該係因為岩岩打撚完仗 班廢老嗰時係廢青 仲要係洗腦洗到最甘嗰班

細個聽老豆阿爺嗰輩講 真係會過隔黎村打死人 再演變做村與村既打鬥 成撚班生番憨鳩鳩

圖都冇張、不過信下先、保護好自己

福建佬惡呀，敵進我退，be water啦大家

福建有錢係人都知
我信佢拿一筆錢出黎搞9人

延伸閱讀：黑幫

(突發)11號黑幫吹大雞

法政匯思李安然︰只要黑社會上街，我哋自己宵禁。鞏固民意基本盤，你唔犯錯，政府仲驚過你

等反黑狗搞啦呢啲，比人拉一派打一派

我屌你老味福建幫，你問過我地潮州幫未？你以為自己好撚大枝嘢？潮州幫撐後生仔。

成班乞衣狗，返去香下飯燕餃

和理非完齊齊返屋企

屈佢哋、又或者啓發佢哋福獨喇

他妈的 抄志咪

返屋企瞓覺好過啦
我就睇大陸有幾多錢畀佢哋再嚟

收到

點樣可以由頭包到落腳?

pak拖咦屍

今次一定還手

唔明

18區少人,未必可以完全唔受傷,其實我唔建議你去,不過如果真要去嘅話唔該你包埋條頸，一割頸就就拜拜

咪姐係牛屎佬

圖都冇張

圖又冇乜柒都冇，我老母都係大佬啦

冇source 開乜po 阻撚住晒

好可悲

不推文回覆？
推文回覆亦可，等多啲人睇到唔好戇鳩鳩開po

多謝幫推

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

有人吹到比人打果班有錢佬黎 嘈到佢地打牌 所以落黎打人 點知比人打番轉到

我都福建鄉下
老母收到風一大班人由福建安徽進駐左北角同尖沙咀一帶酒店
福建人的確係有錢，但班撚樣同時可以唔要命
請各位手足去北角要小心，唔好走入內街

推啊

夠人多我驚佢地淆底唔蒲頭

721

請勿做標題黨
助長不良風氣
下次見到照BLOCK

福建狗要死全家啦
成班曱甴 畜牲落黎搞亂香港 打香港人 散播白色恐怖 最後仲要不知廉恥咁講話要守護香港

低等支那畜生 叫撚埋你全家同親戚冚家剷啦樓主

樓主你老豆 同親戚有冇撚份去呀！？
有就打撚柒埋你老豆啦如果有手足出就

你福建個班都係畜牲黎 不知廉恥
奉勸你盡早同你賤種福建家族割蓆

用緊不推文 做乜鳩呀

721721721

P牌仔真係寧捨on9

叫人小心又唔得？

我都費時再應佢

佢話入group又青年團又盛 圖呢

又唔係叫緊人出/唔出
剩係叫人小心 咁都要屌
就由佢

福建独立!占领岭南!

冇圖咪應唔到 淨係可以扮死狗講其他廢話

個青年團一早退撚左啦
都唔知做乜9 留黎做乜
我又無講過係青年團收到咩風

係咩 我都退左而又冇cap圖

有圖有錄音都未必真
721之後大把錄音同圖話黑打黑
屌你 有哂圖同聲喇
之後咪又係無事發生過

班黑社會口口聲聲話我地踩到佢地盤先出黎打人，但係而家啲福建人算唔算踩到香港人地盤？

咁之後乜圖都唔洗啦
全部同我純文字討論

信唔信大家自己衡量啦
無逼你要信
剩係將聽到嘅講比大家知
等大家小心

.

打佢老母。雖遠必誅

班福建大叔真係好能煩膠，今日我地就光復你地班叔叔嬸嬸，俾你地見識吓勇武派嘅厲害。。。

樓主幫手分享佢地行動資訊